代友post重點推介藍屍酒吧!荃灣Sol巴

代友post重點推介藍屍酒吧!荃灣Sol巴

舊員工報料，老闆超級愛國愛黨，經常屌柒年輕人，雨革其間更大力支持反佔中!舊員工自認廢青頂唔順走左!

抗爭者就唔好去呢間吧啦，老闆收到風會同警黑報料!

唔知係咪呢間呢？

[url]Sol Bar
立即在OpenRice網上訂座
網址:
地址: 荃灣鱟地坊38-42號祐強樓地下A號舖
電話: 31269738
=====================
憑恒生信用卡於全港食肆簽賬賺高達6%Cash$回贈!即上恒生網頁。優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！[/url]

一睇呢個位就知係狗同黑社會happy hour同party嘅地方

屌 個老闆叫牛佬 Terence
勁仆街深藍 DKLM
佢 facebook 屌黃絲果 d 都 delete 哂啦
有去開既人都知
成撚日放料比黑警

推下先

推 呢間野長期好撚多人

推到佢執